其實美國是否有一種間諜衛星可以睇熱成像

唔知精準度高唔高，可唔可以高空望到中國大範圍幾多人發燒？

你都on9

有都唔會話你知啦

btw 好似係有